بالفيديو.. فريق إنجليزي يبتكر تمرينا رائعا لحراس المرمى
 سرق حراس مرمى فريق نورويتش سيتي الإنجليزي الأنظار على مواقع التواصل الإجتماعي المختلفة بعدما قدموا تمرينا رائعا في إحدى الحصص التدريبية للفريق ويظهر في مقطع فيديو أربعة حراس لفريق نورويتش سيتي الإنجليزي وهم يقومون بتمرين مبتكر باستخدام الكرة وسط منافسة قوية وجدية كبيرة وذلك من أجل تطوير أدائهم وتحسين قدراتهم في حراسة المرمى وانتشر مقطع فيديو لهذا التمرين بسرعة البرق على مواقع التوصل الاجتماعي حيث لقي إعجابا كبيرا من محبي كرة القدم تجدر الإشارة إلى أن نورويتش سيتي يحتل المركز الثاني في الترتيب العام لدوري الدرجة الأولى الإنجليزي برصيد نقطة وبفارق نقطتين عن هيديرسفيلد تاون المتصدر بعد مرور جولة من عمر المسابقة هذا الموسم  عمر بيكضاض